Да се състави програма, в която се въвежда малка латинска буква и се отпечатва кой номер поред е тя в латинската азбука.

## Вход
На входа се въвежда малка латинска буква.

## Изход
Извежда се поредния номер на буквата в латинската азбука.

## Ограничения
* ``a`` <= ``буква`` <= ``z``

## Пример

### Вход:
```
c
```
### Изход: 
```
3
```